[召喚大家] 今晚七點遮打集會，係晒冷好機會

to 各位和勇，難得今晚集會有不反對，
有美國議員睇場，d 狗唔會亂射tg
係和理非式晒冷既大好機會。
侵侵打晒開口牌，人少就會收皮，
我地一定要出黎

<如果連法案都通過唔到 我地點面對死去、被捕、被侵犯嘅手足？>

聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去!

2位重量級參議員黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，亦少左人舉美國旗🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。

聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!

****Oh, say can you see? By the dawn's early light****

❗FREE HK, PASS THE ACT❗
香港人權民主法案集氣大會 #1014USA

10月14日🇺🇸晚上7點🇺🇸遮打花園
必備 : 🇺🇸美國旗🇺🇸

到時希望大家到時保持優雅形象
給參議員及領事一個好印象

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
！！我地要見到旗海 全民美國旗護身！！
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

****Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?****

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

****背幾句歌詞，一齊唱完絕對有impact****

****已獲發不反對通知書****

推

狂推!! 📣📣📣 今晚見!!

聽講要推夠十次

推唔郁

fb廣傳 fb廣傳 fb廣傳

Liberate Hong Kong

今晚見！

今晚見

想問問 兩個參議員是否已離港 (時間16:41) ???